If you can't beat them, join them.

同意請正評